人民日報--連登小伙子是中華民族的驕傲

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠 x2